交通工具千奇唔好罷工

我要番工呀

唔好攪事，我們商家要交租要出糧俾伙記